你班細路唔准再洗錢買乾糧去發夢!!!!!!!!!

我要你地餓到主動問哥哥姐姐叔叔姨姨有冇野食

八達通, coupon各有各做
但發緊夢要糧草先行, 餓住跑兩步都頭暈
大人出發前去拎多一千幾百蚊唱散做50,20蚊紙
太大張銀紙班細路一定唔好意思拎

同埋買定多啲乾糧
到食飯時間就主動啲問身邊嘅人要唔要
多啲留意有冇細路哥大學生中學生係附近

仲有你地班細路
肚餓冇錢真係要出聲
我地班大人五年前輸左一鑊搞到你地冇得出街玩
冇理由要你地今日餓住同我地一齊行出黎

香港人加油

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

推

你係5年前出賣人定被出賣既先

要話比多Ｄ人知，要做埋文宣圖，催淚彈絕對係致命武器

過期催淚彈，毒性強，爆炸力不穩定，
義士身體嚴重燒傷，
睇完相好恐佈，強烈建議元朗，西環，上環街坊帶小朋友去醫院Check Check先
催淚瓦斯彈的案例也有嚴重的血管損傷，伴有神經損傷（44%）和較高截肢率（17%）

盡自己能力 唔好勉強

唔經唔覺都五年 當年既小朋友都變左大人 望返轉頭 其實自己仲係小朋友 同而家果班小朋友一樣 初心無變過

8月5日 大三罷 五大訴求 七區集會

真係有好多中學生發夢仲要唔好意思出聲

唔洗覺得唔好意思架 哥哥姐姐一定會幫你地醫飽個肚

你班死仔平時溝女臉皮又咁厚

點解肚餓唔同我地講？

如果小朋友唔夠膽問, 我地大人有冇d明顯d既服飾可以俾signal係街俾人知？

去程係自己個地鐵站貼一堆去程飛
搭巴士見細路幫手比埋搭車錢
入一千幾百落8仔再派for平日食飯搭車買野乜都好

除左咁仲有咩做到
發夢時沒咁緊張派飯盒有沒得諗
幫得一餐得一餐

和理非一齊著咁d衫代表可支持學生

學生哥 辛苦你地

我冇盡力 我地都輸撚左
我呢五年每次行過夏愨道個心乸住乸住
我唔想佢地以後行過香港其他地方都係咁

直接問有冇嘢食 會唔會好失禮

見到後生嘅 就硬塞啲乾糧同水會好好多
學生真係唔夠膽直接收錢 唔會直接要求啲咩

個個戴住口罩眼罩 咪咁婆媽啦

你一問，我幾窮都請你哋食架，永不言敗香港人年輕人

光復香港
時代革命

我覺得唔洗要人問
係我地主動提供!!

與其派錢 我覺得不如買野食去派啦
獨立包裝 飽肚既
包呀 飯糰呀果d應該ok

去美心東海堂掃啲說謊蛋糕, 排包
高級啲就華御結飯團

有手足出去買麥當勞就買多十個八個豬柳強啦

有發夢既細路問我拎錢買野食 我實比

最鐘意請細路食野！

推
自己都係學生 但有儲錢手頭比較鬆動
巴打絲打有需要開聲呀我地一齊請你食飯

唔係個個咁厚面皮去麻煩人

定係搞好全民頭盔先
想請人食飯係頭盔度寫 光復香港
想食飯就寫 時代革命 咁樣嚟記認

但每次都唔知俾邊個好

推呢個

唔好畫花哂 痴紙啦

其實天氣熱
食包好乾
至少我覺得係……

Pish

基本你背包黑杉好難唔知咩事，你問得我一定幫，基本依家都係平日正常穿著六日黑杉背包基本野啦，唔係要問啊

派咩都好 唔好直接派錢
到時有人周到 又會屈班細路收錢做嘢

咁當然個頭盔等於移動連儂牆

5年係我地做得唔好
等我地呢d返緊工既支持你地
隨便出聲
我地實幫你地
多謝你地

飯團易變壞

咁冇發夢的日子呢？ 有咩識認？
絲帶顏色分別 黃想食 白想請人食？

Push

唔好意思問。就算有人派都唔好意思拎。班手足個個都驚自己拎左其他人就冇

我地大人會好擔心！
求下你地肚餓一定要出聲

唔好比錢，會比人話，
但請有需要的人食野，
一直都應該做

香港人大把錢唔洗驚其他人冇,冇咪再買

太有愛了

係愛呀，屌你老味
今年星期我會係街主動問下細佬阿妹
肚唔肚餓呀? 我請你食飯啦

CLS

你肯出聲 一定大把人狗衝幫你
雖然聽到你嗌肚餓 可能已經喊咗出嚟

大撚把呀，唔夠再補貨囉

當年雨革 得中二中三唔夠清楚咩事
依家大左終於知你地當日出黎既目的
你地五年前輸左 我地五年後會幫你地贏番番黎

唔好overact,呢d係小數，識既有需要就幫，唔好攪到救世軍定咩咁

所以琴晚有少少混亂，
下次要泳鏡豬咀！

Pushhh

有幾次買咗成箱水行住派
有好多明明有成支水嘅人嚟拎
其實我係想買俾啲無水嘅人

8.5 全民三罷

最後張圖係彈殼？
過哂期攞嚟射？

pish

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

學生表示多謝你地

華御結嘅飯團放耐左d紫菜會淋
大概大半日就開始淋
放袋又易壓扁

如果派華御結要小心呢d

利申成日食

圖片似燙傷
一定要去睇醫生
D水泡要好好處理, 唔係會發炎

好心痛

明 我都怕買太多野食會浪費
但自己發夢都要食 買多少少

沉咗五年 五年嚟一直個心un住un住咁過
但一路冇問過自己點解唔開心
到612嗰日老豆同我講支持年青人嗰陣
我喊到收唔到聲
呢5年嘅冤屈冇哂
我唔想依家嘅學生要再depress唔知幾多年
因為真係好撚難頂 個人會好廢

屌 我話嘅 你地次次行山 我就買嘢食俾你班衰豬食
記得要拎 一定要食 唔準話我買嘅嘢難食
但對唔住 因為工作關係 我唔可以親手派
但我放底你地要拎嚟食
仲有 你班衰豬自己食左先 唔好俾記者食住
唔係唔俾記者食 係你地要照顧好自己先好唔好呀

大家同路人唔使唔好意思
你要還既遲下光復完香港慢慢還都得 唔收息

第一次開post, 喱個方法得唔得

肚餓嘅仔仔女女同我入黎！！！

唔該你地一定要出聲，哥哥姐姐一定會幫！

光復香港 時代革命

唔食飽點有力發夢啊
有需要開聲就得架喇！
我地一班手足一定幫得幾多得幾多

真心
有需要要出聲!!!!

你地唔好餓親！
肚餓出聲，唔洗驚煩到人！

其實不如前線物資表加埋乾糧
好似之前元朗咁由朝磨到晚鋪頭又唔開，啲細佬真係會餓

麵包都好 唔好買梳打餅⋯
一黎好易碎 二黎戴住豬咀個口已經好乾

推！咁多位盡量買定啲乾糧 到時派比人
大家各有各做

贊成麥當勞包

push 大既買豬嘴比佢地有得換

支持！

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

如果義士冇錢食飯 歡迎嚟錫克廟 有免費三餐食

唔好淨係買餅，買少少濕濕地既
M 記漢堡包都好
太熱太乾食唔落

推！！！

唔該你地記住一樣野
你比錢或者比現金券
比人影到
會話我地係收左錢出嚟
呢個係水洗都唔清

所以希望大家
一齊食餐飯
或者買完裝早小小拎去前線分
好過你私底下比現金類嘅野我地

希望大家明白
同好感謝大家一番好意
I love Hong Kong

無知的提意！

我82 ，如果大家經濟上ok

出去發夢時，請d 學生哥食飯！ 或做個朋友！

唔建議直接派錢，飯可以買百佳卷/唐記卷親手派去現場

每次都會送野食比佢地
蛋糕呀麵包呀能量棒真係唔好再買
又乾又冇味食得好辛苦
有次派華御結飯團
前線班𡃁仔即刻清曬！！！
哥哥姐姐知你地餓呀
唔洗唔好意思，地鐵站啲散銀你地用啦
記住好好保重身體呀知唔知

各位義士真係唔洗怕羞

有需要食/飲 開聲就得

拎嘉頓紅罐去派會唔會冇人要

有咩出聲
2-300 我點都有

自問愧對班年青人
無地自容

推
我個樣咁善良你就唔敢行過黎
你班仆街仔對住啲惡到死既狗就搵命搏衝埋去
過黎呀

5年前我地輸左
我依5年除左新東補選都冇企過出黎
5年後嘅今日搵到我要誓死保護嘅下一代

屌你個西 下次叔叔帶乾糧去發夢
咪撚托手踭唔食

你地冇錢買飯食買裝備出聲呀
唔駛唔好意思呀 你地走到咁前幫香港我地要多謝你地啦

有咩方法可以幫到佢地？例如搵蘋果做中間人？

屌，又有催淚彈

當年中六 仲係和理非港豬咁
今時今日已經企過前線

諗起個時我仲係讀緊U 宜家已經不知不覺返左幾年工

push

支持，連飯都冇得開尊嚴都冇嘅人點撚樣去抗爭

如果呢場運動繼續做落去我每個月捐$1000 飯錢，派錢不考慮

5年前企過o係最前，請你地接力

你班細路啊 肚餓唔出聲
下次要帶多d乾糧逼你地食

盡力發夢啦，我都係學生，職業做兒子都唔會去到用哂身上啲錢，比人請真係幾唔好意思，大家量力而為啦

5年前 我地輸左
依家 我地再齊上齊落

香港人冇野多 最多就係錢

班細路鍾意食咩乾糧？

唔洗驚怕醜，哥哥姐姐們會請你哋食，多謝你哋

光復香港，時代革命

比錢班細路買野食不如落前線同佢地一齊頂，或者罷功罷市撐運動好過。唔好白廢佢地心機

下次落前線派 所以學生都可以拎
唔係無錢開飯先拎得
除左百佳M記
我會買 一田 吉之島 Häagen-Dazs Starbucks
可以重複拎

我無勇氣上到最前 但我仲有少量金錢
餓嘅 無錢嘅就出聲啦 大家都係手足 你問到我一定請你食飯

我同朋友暫時開左個tg group. 我地分別有人住坑口，銅鑼灣，元朗，沙田，青衣，東涌。可以買好物資比你地交收。仲諗緊有咩更好方法，不過點都開左tg group 先有得幫就幫，地區可能會再增加。

記住出聲唔好怕醜，比個機會我地都付出，一齊為香港加油。

光復香港
時代革命

一定要出聲！！！！！！

唔好再幫襯金拱門

McDonald 已經賣咗中港M記畀中信
出賣港人 永不錄取

支持

新兵種 - 伙頭兵

有冇中間人可以代收幫助前線

當年我同細佬第一晚去食催淚彈
諗住我地食完之後香港人唔駛再食
而家好似機關槍咁

派哂再去買
姐姐我大把錢
最鍾意請小朋友食嘢

尋日買左糧食 放響物資站
但驚冇人知 冇人食
最後浪費

岩
和理非唔好走得太快

派超市禮卷都好, 可以賣返做現金

大人自己提供啦
人地已經主動前線
唔好咁懶

對比起錢同野食
班細路更想要嘅係你地班大人同佢地一齊
上環果日平均年齡都唔知夠唔夠廿歲

著起黑衫戴口罩就係自己人，請飯食幾十蚊既事問我實比

你預左成罐托返屋企啦

有事問我地拎錢就得

一個好耐冇見嘅中學同學

平時生活上由家長著dress code(例如手帶），小朋友見到自己出聲問可唔可以請食飯，家長唔check係咪發夢ge 小朋友，家長被人呃都係一餐飯，小朋友就無風險，點睇？

多謝你如果去現場見到有手足 真係要夾硬塞啲野食比佢地呀 好多都唔好意思拎

直接買完去前線啦。每一個有能力既買多一、兩個人份量，就已經好多。班警犬唔係連食物都充公呀。

連登仔真係大把錢 未畢業既唔洗客氣

仲好記得928夜晚出得去好似預左會死

五年前仲係學生 唔係香港咩都做唔到好難受 但今日已經係大人 最多就係錢你班細路唔好怕醜 有需要就出聲 我地啲大人應份咖

太乾啦

如果類似整啲絲帶之類綁係手作記認呢

佢地可唔可以出聲
我好想知點先幫到佢地，話佢地聽有事佢地都唔係自己一個，同有班大人好支持佢地

我決定以後唔會怕面曚主動派麥記coupon俾小朋友睇到你地俾人又打又拉仲要挨餓或者無屋企返真係好心痛 我地係一班有穩定收入既大人，求下你地唔好唔好意思

屌你老母 食咩乾糧 大家大把錢

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

肉乾，朱古力，能量棒，呢d方便輕巧，又可以提供大量熱量同埋能量，唔做前線，可以做物資補給

我無野講

今個月唔係發夢就翻part time
就快出糧可以買gear

當年中六係學校罷課
放假行哂三區
今時今日終於可以發番道火出黎

其實係
始終驚
問中藍絲呀叔就慘

有水泡，應該係二級燙傷啊

最後幾間啲嘢貴夾唔飽
買多幾張超市/ 餐廳Coupon仲好

好L 感動呢個post

真係唔好怕開口 問我我禁錢都比你地
唔準拎左去買gear !!!要買飯

我冇野講

光復香港

你老未 我仲有兩日就出糧

包實左既人或者資源兵
總之唔好餓親就得

Wow呢招掂喎
我就係一有嘢做就唔想食嘢嘅，但你哋班窮閪中學雞大學雞歡迎問叔叔攞錢，叔平日課金課得多唔差在課埋你哋
要食飽飽先有力氣㗎嘛，跑都跑得快啲

係前線派energy bar/能量果凍?

屌！冇gear，另外再比錢你地買

其實真係唔太想攞

會諗住要留返畀自己更有需要嘅人

然後就行開

夠飽？定麵飽方便？最多買多幾款。

我地唔撚會再比你地餓親
真係好撚心up dllmch

叔叔大把野比你地食！

肚餓記得要同我哋講啊
唔洗覺得唔好意思
我成副身家俾晒你哋都好過出糧俾班無良高官同佢哋啲護主癲狗

哥哥

如果星期六日有事發生
和理非可以買定野食係地鐵站
或者出去直接塞俾佢地
唔即刻食都擺落書包先啦

唔該大家幫手推

呢件事幾嚴重

會有個位比人入

話用請食飯吸引班年青人抗爭

水洗都唔清

唔好發大嚟做

please

推！

繼續推！！！

越企前線既 可能越唔好意思拎人地野
陰公豬

有水嘅人來拎，或者可以試下同佢講，“幫手派俾無水嘅人”

屌 真係痴線

竟然呀妹我係個大專妹仔 但都努力返工 想幫下大家各位同學 幾時開個同學會

係真 五年前我地輸到一敗塗地
14年後我本來對香港死曬心
但19年班學生燃點返大家當年既意志！

推左咁多頁仲未見到有小朋友話要食
唔好怕醜 知你地睇緊
上水應一應我地話我知你地想要乜支援啦
岩岩畢業無耐 姐姐返緊工架有錢比你地洗下

義士多數唔會3餐不繼
10蚊買2個杯面 買包餅
唔會餓死

大家諗下 如果晚飯出街食咩
你唔會入百佳買你個晚餐掛 (自己煮另計)
唔可以要d學生因為出黎 要大幅犧牲佢地既生活
俾佢地食下Häagen-Dazs Starbucks
對於20歲 或者10幾歲既學生
呢個可以係佢地既全部 係佢地好大既幸福

好撚respect

而家仲怕招人口實
我怕班細路餓住食煙咋

有啲可能拎定for陣間中蕉/蛋，就淋身嘅
Anyway多謝巴打嘅付出，咁拎法gym都唔使做就有二三頭lu

你咩地區近呀 請你鋸排

咁樣可以解餓
但係平時無錢開飯補充營養
利申前線食多啲肉變大隻

無計

你係咪想班細佬比人冠上因為餐飯而出嚟抗爭嘅罪名

靜靜雞請佢地食飯好了

唔好發大嚟做

推
買餅乾或者去超級市場買啲獨立包裝嘅雪芳蛋糕
可以買朱古力瑞士糖補充糖份

個陣時中一
乜都唔識 掛住同friend玩
到宜家好後悔點解冇去爭取屬於自己嘅嘢
做左好耐港豬
到6.12先醒 先識出黎發夢
覺得自己辜負咗魚蛋班人
到宜家
我每次發夢都有出
雖然可能我仲未完全成熟
但起碼我知道成功要靠自己爭取同努力
光復香港！時代革命！

姐姐唔係有錢但姐姐想請你地食飯

推！！

有錢出錢有力出力,你地係我地既戰士!!!

有需要真係要出聲，一個飯$40幾蚊，我地唔介意買多個比你地，因為你地唔係搶唔係呃唔係白食，而係付出左好多好多，多謝你地⋯

水係現場係好珍貴
人地要即係你幫到人
根本一枝水好快飲晒 2枝都唔夠
仲唔好計有其他用途

雖然話呢個時候唔好嫌.. 但真係唔好買唐記俾班細佬....同食垃圾無分別

你唔敢問就
問邊度有嘢食！！
我帶你地去，請埋你食！

已經唔再介意呢啲說話
佢敢行落黎我請埋佢食又點話

用力推

搵屋企啲散銀去神沙車換紙幣

5年前仲係大學生 但係做既野根本就比唔上今日既學生

而家角色唔同左，靠支筆比較多，發夢亦都冇去咁前
係搵到幾個臭錢，已經support 左唔同地方

你地有需要真係要出聲唔好怕
你開到口，我比晒成個銀包啲錢你地又點話

記住呢個係長期抗爭，大家都要互相支持
如果唔係就會好似我咁，帶住個遺憾走過呢5年..

唔係介唔介紹嘅問題

運動嘅成敗 輿論都好大影響

地方的哥哥姐姐叔叔伯伯需要花錢！
唔洗怕醜 有需要就開口！

bb們 我地班出左黎做野既
無咁有心逐個問你地餓唔餓渴唔渴
肚餓就講出聲 我當左你地係自己屋企人架啦

有次聽到有個拎完問個friend走未
之後話走啦就去咗搭地鐵

利申我係絲

我買左大量朱古力味energy bar
可以攞去邊度

當年我仲質疑點解要去到佔領咁嚴重
唔可以和理非地表達
雖然有去到中環

今日我後悔點解當初做咁少
成個腦都係三個字：
麻包袋

就算冇收錢都比人屈佢地收錢嫁啦

有咩需要，即管開聲，一定會幫

硬塞比細路
佢地有尊嚴想守護香港先咁有骨氣出黎
我地做霸道哥哥姐姐逼佢地食
逼d小朋友食嘢，個個肥肥白白

明白，因為考慮到成日去唔同地方夢遊，一定要搵啲連鎖店，或者有冇好建議？

有時真係想講聲對唔住，經濟能力唔算太好，無辦法付出更多俾其他一齊發夢嘅手足

無證據同有證據好大分別

根本冇心情食

唐記點心好少少 飯就
我都想買好少少既
其實佢地應該一直為左慳錢
就已經長期食緊 唐記 m記 百佳乾糧 杯面同面包
所以俾其他佢地

真係好多中學生出黎
如果覺得驚 記得搵附近既哥哥姐姐
我地死都會保護你

講真，直接買定一袋二袋野食去比佢地，佢地會唔會要？

唔建議派現金
派飲食卷同真係請食飯好d

屌你班仆街仔。邊個學生再洗錢係運動上即刻割蓆。你老味，幾時輪到你地自己再洗錢
利申。之前發夢急救站4個中學生中三左右甲錢係東涌買左3枝NS同其他急救裝備仲要高價買 我DLLM

同埋連比飯錢都要考慮到其他方面既立場
係一樣好唔人道既思想嚟

我都可以請

餓記住出聲！你地唔洗唔好意思，哥哥姐姐我地好想請你地食飯！

有行動果陣 現場派啦
不過energy bar好似唔太好味

發夢呢個半月係食m記最多既個半月
窮到一個點都無咩好食
透支未來錢度日

鴻福堂？都有蒸飯賣 (唔係間間有)

我到而家仲好嬲cctv事件

其實真係唔好意思出口問你地做多步現場塞比我地得唔得

姐姐哥哥支持你地

果時地鐵飛金鐘站嚇死我
而家變左最低消費

我想買野食比你地，但我真係唔知應該攞去邊度

好心痛

下次發夢帶幾盒protein bar/ energy bar 黎俾你地食 (1盒有10-12條, 你地記住攞埋俾朋友仔)

推
買多啲嘢食出去派

溝唔到女

緊係唔得啦 俾人影到又大造文章架啦

肚餓就去物資站拎野食唔洗怕醜!

有需要一定要出聲
求下你哋厚面皮小小啦
我哋大人一定會主動幫你哋架
齊上齊落啊嘛

基本就 百佳 M記
再加 一田 吉之島 少量Häagen-Dazs Starbucks
可以俾幾張 一張coupon可能都係$50

睇到我起雞晒雞皮
多謝哥哥支持

買咩最好（coupon?)拎去物資站？

屌 依家係d廢中廢老買多左唔想晒咋

有冇巴打建tg group去派豬柳強

想幫！

但飽肚又有包裝

日日慳住使

睇完好感動，大家加油

唔係細路
但係20頭無儲蓄讀完書未搵工
真係唔敢講自己無錢

我想買野食比你地，但有冇小朋友話我知我應該點比你地

coupon好過
現場 面包 m記包 可以少量
華御結聽聞係好受歡迎 但較貴

個味似Mars隻朱古力架
方便攜帶ma 一條頂到一餐肚餓架 實用過零食

但係點分 個個包到實哂

即管出聲
一定支持

Iherbs 果D 牌子好味d, HKD 三百幾就順豐免運

可唔可以講下咩類型嘅物資/食物你地係最需要

我地大部分將軍澳既居民歡迎年輕人黎將軍澳，
有時候我地都唔知點樣將我地有既野比你地，
有需要記得過黎搵我地

有需要既都可以搵我，我就寶琳友

咁...就真係唔係咁好嘅

自膠sor，絲打你好大力

好有愛

你地冇經濟能力唔緊要
我地有

多謝你地呀

我都想知！

2014有大台、固定地點同固定人員

我地上一代人對唔住你地。我一定會盡我所能提供物資。你地如果真係太辛苦就休息下，你地仲有好多路要行，抗爭嘅路係好長架

再推
睇完個post 起曬雞皮

五年前仲讀緊書
宜家5年後返緊工 有咩需要等我地黎比！！！
我要你地全部有飯食！！！！

上次買車票有個妹妹自動自覺係咁要俾返錢我
冇要 依啲錢對返工嘅人嚟講好少事

我要所有正直嘅𡃁仔𡃁妹快快樂樂生活！每餐溫飽！！！
邊到有飯錢基金？

加油

貴小小唔係問題，最緊要佢地肯接受唔好拒絕！

大把做緊野既人太多顧慮做唔到衝嗰個
但佢地冇野多 就係錢多
畀個機會佢地出一分力啦

8.5齊罷工

5年前係個爛攤子 一日未有真普選 老百姓都無好日子過

以後會主動問班細路餓唔餓同想食咩 叔叔們五年前太失敗了 害咗你哋到依家仲要受苦

下次買飯劵放車飛隔離！！！！

就算我搵錢唔多
我一定盡幫
你地犧牲得太多
我絕對唔忍心唔可以唔容許眼見你地挨肚餓！

想捐物資，有冇tg？
想捐物資，有冇tg？
想捐物資，有冇tg？

利申：00後，可課千幾蚊

如果有義士山窮水盡想搵下freelance做行街sales，可以pm我。

利申：非幫公司賣廣告，間公司我冇份。

仲要比人炒撚左冇工番 見工又未有人請
不過唔緊要 我地唔可以輸

路政署搵人cover緊我哋啲文宣

其實好多時發夢係冇時間食野多過冇錢食野 好多謝你地班大人肯助養我地 你地有負擔嘅就等我地班細路係前面頂 自己嘅未來自己去守護

我覺得其實買玩具開支仲大過食物

假如佢地得50蚊， 我相信佢地寧願買玩具， 唔去食飯

但50蚊夠買到咩玩具？

好d既豬鼻面具玩下cosplay都唔夠錢

所以鼓勵發夢後回收物資/出錢買物資更為重要

另外掃興講多句， 提供食物有d似蛇齋餅粽

隔離po 有講過唔太乾嘅野食，嘉頓海綿蛋卷果類

真係全力課金

利申 已經cut撚左咩Save the children無腳介

當年雨傘有固定補給站，容易好多！
但而家打游擊好難同唔知比邊個好！

搞返個18區有飯開團？
以各區連儂牆做集合地？
各位巴絲有冇好提議

利申: 垃圾廢中一名，非常感激各位小朋友，希望可以略盡綿力

問叔叔吧 叔叔一千幾百 尤如垃圾

唔好怕!!! 你地直得我地支持
係你支持我地先岩!!! 有人出錢有人出力
大家都係有份架....

推！！！我要請你食飯！！

其實係有次見到有好多人遊行中暑又無水先派
我都知可能有其他用途
所以都唔好意思同佢講介唔介意留俾有需要嘅人

真嫁 唔洗怕 每個人都有每個人嘅崗位
而我哋嘅崗位就係補給糧草
所以呢個係我哋嘅責任
絕對唔使唔好意思

個陣催淚彈都已經覺得好癲
依家各種子彈都出埋

之前咁啱有個女仔喺金鐘現場還錢比佢個fd，比哦藍屍影到咪又係亂做文章老屈人收錢遊行
班仆街永遠都覺得後生做咩都係錯，連黑社會打人係佢地，警察改裝備打到人爆缸係佢地錯，連食子彈都係錯
一講就嬲，仆街正苦，祝福班賤人早日陪李鵬歸西！

仆你個街
搵我食飯免費

m記包好難消化，食過幾次返屋企都嘔

但你地基本生存條件
由我地守護！
你要記住你地唔係得自己一個！！！
我地齊上齊落！

有無tg可聯絡？

tg @wearehuman11 搵我食飯傾計

派包又得
派餐廳現金卷又得
俾班細唔自己揀想食咩啦

日日食m記包都會厭 又無營養
食啲有營養既野又可以食大隻啲有力出黎發夢

唔好再提五年前啦仆街
邊個想食飯呀姨我大撚把烏糟錢

買定八達通去派work唔work?
可以買野飲買野食仲可以坐車
有咩事/負爆錢就唔要

可唔可以搵幾個義士做收集員 係發夢嘅地方放幾個收集箱 叫有需要幫助嘅發夢朋友寫低個戶口Number再放落收集箱 可以嘅話俾埋張學生證個d俾收集員睇確認身份 一來發夢嘅朋友帶咗口罩又唔會唔好意思二來又可以捐錢幫到佢哋 利申 p牌 屌少d

我比你地就食 唔好怕羞

全部唔准唔好意思拎食物
除非唔當大家係手足自己人

［又要抒發心聲］有關罷工，有關暴力與和平

借位黎師兄

發夢見到前線缺水到要問人借水飲

而家仲理咩「道德光環」吖，反正要信嘅都信咗我哋，想抹黑嘅就會繼續抹黑

我寧願畀人屈我做外國勢力，都唔想班BB豬餓親。

就係好心痛你地
每次發夢都會出黎
唔敢再同你地講加油
因為我真係叫唔出
我覺得自己好涼薄
只會叫你地小心

可唔可以早啲出聲 發夢嗰時見到哥哥姐姐需要什麼出聲好嗎？ 餓住肚點發夢

屌你老母

無工返嘅廢中表示快啲嚟食窮我等我有動搵工！！！！
錢解決到嘅問題比我地啲廢中廢老解決

我話比你地知
依家你地全部都係我地屋企人 唔好同我地慳

連仔意見投票
9 t.
8 me/
7 Lihkgvote
a 到1000人就會Private L 先入先得
7 之後靠入面既人邀請自己可信既連仔加入
2 就各類事件投票表達睇法 h 黑警藍絲五毛入死全家
Q 純普通議題投票 S 不會有關於戰略 5 遊行去向投票 個人消息等等

姐姐唔係有錢, 但係都請得起你地食飯傢!!!!
唔好客氣, 肚餓一定要出聲呀!!!! 食煙唔飽傢!!!
有冇人唸住D好方法可以辨認到呀

上次識到個16歲既女仔
元朗/中環出哂, 得個N95, 同$10安全帽, 但有幾支生理鹽水係身
兩日加埋只係食左包嘉X餅乾

好心痛,好瘦 ,最後請佢食左餐飯
但係佢食左一啖就話食唔落, 因為胃好痛, 想嘔

大家有能力, 真係要幫下佢地, 好心痛

買八達通？
入d錢 方便佢哋買飯食
到無錢嘅時候 又可以拎翻啲按金
最緊要係派八達通個感覺佢哋會好d

可唔可以預埋我同我朋友？

你地班細路餓就要同啲哥哥姐姐講我一定會講埋你地食

我無話要餓佢地

係唔好搞到咁大

搞到咁大又會有班人實測

打住抗爭者名義就有免費飯食?

百害而無一利

下次落現場, 自己派

我驚佢地怕鬼

住在邊區請你吃

同路人
呢五年我真係個心好撚難受呀仆街

買飯卷又好,老麥$10 卷又好,比佢地食個包

屌你，食飯好正常、

唔得
身體係作戰嘅基本
你諗下班狗食飽飽打你就餓住上
點贏

唔好派錢，陣間又比藍絲閪老屈收錢遊行
我下次去會帶定現金券分發

辛苦你地了

令我諗起5年前佔領
雪中送炭

我會備定幾張八達通 放響地鐵站 有需要就攞去做飯卷 有興趣一齊做/落嚟拎
但有一個條件
唔准同我省 走去食咩燒賣魚蛋 食物金字塔同我每一層都食齊佢 要飽肚！

brainstorm 下有無咩牌子既黑衫又平又易買， 以後大家見到呢個牌子既黑衫就自動請， 派八達通

你哋細路有乜需要，記得問哥哥姐姐比＄，去食飯，我相信一定會有人幫，起碼我一定幫！乖，身體緊要，要去食飯呀！

［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

香港人加油，等著看到光復的一天

5.30不合作運動
8.5全民大罷工

邊個可以幫手派飯,我想買d 去派

用黃絲帶做記號有冇得諗？幫到手叔叔我一定幫手。。。

❤️

撐完警

一齊去食飯都好正常?

知你係義士啲女已經濕曬

掂

同意
唔想比人大造文章

推，以後帶細紙幣發夢！

我地成班哥哥姐姐好想幫你地置裝同請你地食飯，我好多朋友努力學緊，知你地行得好前，好想買裝俾你地保護自己，個心痛到裂開

你俾我地幫手，問到你地有無食飯收下我地啲現金劵啦，求下你地！我地搵錢慳錢幫你地置裝、請你地食KFC好唔好？

美心飲食coupon
雖然係建制 但對佢地黎講好方便

係我地五年前輸左 先要你地咁辛苦，要咩 出聲！

咪即係死窮閪囉扮乜撚嘢
下次問叔叔，叔叔我畀乾糧你又好幫你買又好，唔會畀你餓親
認住「光復香港」頭盔啦

盡量唔好買梳打餅 蛋糕 麵包因為較乾
朱古力太易溶所以都唔好
香蕉 飯團 能量啫喱濕潤易入口都ok

嘉頓飽加餐廳coupon.

都係果句啦
你哋俾班廢中廢老發揮下佢地嘅功用啦

同埋一忙起上嚟，佢哋都唔得閒自己去買。
一早買定方便好多

五年前我都體驗過，今日有能力一定會幫到盡
唔洗覺得唔好意思，開到聲你想食乜都得

我諗我可以搵到少量既乾糧俾前線醫肚用，問題係我點樣可以安全咁俾到你地？

或者有無信得過既組織可以負責接收同派發物資，可以保護每一位前線同後勤？

唔該晒。

生於亂世 有種責任
推！

第一句我真係駁你唔到

支持乾糧！

呢約日會準備好

71 發夢無錢買水 多謝有位絲打幫手比左錢 如果唔係一定捱唔到去夜晚

仲有如果頭暈身㷫要錢睇醫生記住出聲！

唔洗分啦 係現場既一定大部分都未食野 一黎冇機會食到 二黎根本冇心情食尋日我同啲frd都係食左個三文治就夢遊成日

無問題呀，我地去搵錢慳啲使
如果下次問到你
求下你收姐姐啲現金券啦
我會帶KFC喺身
岩唔岩食？

唔係好建議用coupon 或電子貨幣形式
好易track 到

推
所有關於錢既野，隨便問人

下次去m記會有真m記放題
食到你唔食為止
附近有餐廳既請你地入去食大餐

好想岀錢但我冇支票冇信用卡，根本冇途徑捐((中學生))會不會有人可以設街站，俾市民用現金捐錢

小弟不才
諗到個方法唔知可唔可行？
下次大型集會時候，義工會在場詢問義士，需要幫助義士只需即埸找義工，義工會即刻作登記，只需要義士比任何文字作記號登記，之後會生成編號比義士，義士影低或記低之後，發夢後用tg，找審批，證明你有編號同編號號碼及義士所提供記號確認後，之後審批會比一張證明書比你，而同樣有新既編號，之後拎證明書tg去基金，就會有網上餐卷數張，憑餐卷可以到所有基金認證嘅餐廳用膳一次，為保障餐廳，基金所認證嘅餐廳不會被公開，例如分十八區，義士要用油尖旺區餐卷，到時就只會得知油尖旺餐廳名單。

係時候做大人了

最鍾意同年青人食飯

無錯
5年前既我就好似今日既你地一樣
窮得只有力氣同青春
可以日日留守佔中
我都好感激背後既一班大人

今日到我地黎做番你地既後盾
雖然事隔5年我都只係個小大人
但我內心團火無熄滅過
會同你班細路齊上齊落

餓就出聲 唔好怕醜
知你哋好乖 有嘢食唔好意思食留俾其他人
但你哋都會餓 餓就要食嘢
唔好怕唔好意思
真係怕醜嘅 人哋問你餓唔餓食唔食嘢
點下頭就得

大人們 隨身備糧 能量棒之類袋定
佢哋太夜搵唔到餐廳但點都要有啲嘢頂肚
環境可以就同佢哋買飯食
或者俾餐券都好

直接。黑衫為記。問我。請你食

咁可唔可以資助埋我
有錢嘅大叔最迷人

利申：成日自稱叔叔

義士

喂ok呀得呀

除左壽司鋪... 其實真係無咩option ..
其實可唔可以搵個地方 整熱狗 切好d生果拎去前線？ 上次見有個南亞人 派熱狗 好似唔錯

到場派飯糰係咪好過能量棒
係既話下次掃一袋去派
你地一定要食唔可以拒絕

我完全係咁諗，我都覺得黃手帶最好，當年雨革我都係咁綁係手，無特定目標俾小朋友問，佢地一定會尷尬同怕羞，而且點知對方係咪狗或者藍絲

唔好買朱古力呀

特別係開學之後
而家仲過有時間返下pt
開學 無錢 無精神

人道基金

應該要認真諗點樣減成本

今朝有post講每發次夢用成千蚊買工具

咁樣太高成本

你三四萬個月都頂唔到啦

淨係買最必要嘅保護裝備就夠

多啲用平嘅工具例如膠fa等等

唔洗再買大量頭盔出去

自己帶返自己嗰個就夠

仲有樓主講嘅食物

每個人都帶夠自己嗰份就算

有多餘錢先買多一兩份乾糧

加油呀大家 一齊努力

我地有的是人

唔撚驚

慢慢玩

日常助食，呢個可行？

助食計劃

聽唔聽到呀，唔准你哋仲喺度啊發夢買嘢食，唔准你餓親，你要好好保護自己，唔好令屋企人擔心先係！

5年前我仲係學生 我地當年輸左😭
而家返左工一定出錢又出力
要點樣幫你地出聲呀😭😭😭一定幫！！

物資站入面增設糧食站有無得諗？小朋友肚餓時可以去物資站睇下

同叔叔姨姨講啊！

我係一個大學生，我冇上前線，但我屋企人同朋友比咗幾千蚊我幫前線同學買gear同食飯。我暫時幫咗幾位，有需要就tg我！唔洗怕羞！

我地出街帶定十個八個飯盒出去請食飯

餓就同隔黎左右講野 大家唔係陌路人
係戰友 係手足 請勿唔好意思
互相依算係我地最大既力量 如果因為你肚餓冇力救唔到戰友
你再唔好意思都冇用架啦
出聲呀!!! 手足

記住食飽先有力氣抗爭

求求大家幫忙

學生無錢 人地又話佢地廢青 搞事
請食飯就話外國勢力 金錢利益

去到呢個時候 民意一早歸邊
每個人只會信自己相信的

多謝你地
希望我拎到用到
我乜都食

睇到5年前呢句喊撚左，5年前我地輸左，今日要贏，一定要贏! 為左下一代，努力呀咁多位

推～姐姐終於入到來同大家chat下，姐姐好想請大家食野，頭先衝動地買左百佳現金券，似乎買錯左

係愛呀

有咩問題
我都經歷過無錢開飯
絕對知道咩感受
你地唔出聲我地真係唔知
食飯飲水搭車一定無問題

互推

好似留低身份資料唔係咁好，即使假設現場文書義士冇鬼，如果呢啲敏感資料咁啱喺stop and search嘅時候畀班仆街警渣搜到就含撚都唔掂

叔叔我就決定做流動物資站嘅，有需要就問叔叔，窮到底褲穿窿反轉再反轉着，都唔會畀班BB豬餓親

各師其職 有錢出錢有力出力 好滾動

咁仲要帶d應急藥物係身, 胃藥必利痛頂下, 果d都貴過食飯

可以用黎買水用買嘉頓

Ive仔 無收入 但真係唔想拎 想等真係有需要既人去拎但係次次發夢真係好貴

理想，一起再追

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

有有心手足聽日會擺低D大班面包券(大約下午4點後), 數量未知, 如果有需要的唔好怕醜,請黎我地街站到領取

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

個時我地係學生經歷雨革
宜家到我地出黎做野 有錢出錢 有力出力

想食咩唔洗怕醜
實買俾你地

你講左就係㗎喇，唔好呃姐姐
我個心痛到裂開

岩，挨多一陣就可以升級裝備了但要還左卡數先

廢老表示我係sugar daddy ，幫得到一定幫！！

Push!! 我一定會課金買嘢食比班小朋友 食飽先有力發夢

推 推 推

Btw張若凡係幾正，巴打你窮得嚟都幾有品味，抵請你食嘢

我地搵錢慳啲使
同你地分甘同味
下次問到你，俾個機會我好嘛？
我會帶KFC券，岩唔岩食？

推爆佢

求下你地問
你唔問好難知有需要
知道一定幫到幾多得幾多
乜乜基金幫唔到你呢啲架
我直接俾cash你啦

香港人人無嘢叻

樓價貴

但佢地都有(心，交稅都幾皮，好小事，一千幾百

上年暑假，你地既零用錢係用來買online game既裝備而唔係上戰場既真實裝備，仲有吃喝玩樂買靚衫而唔係野都無錢食，淨係著平價黑色衫，班黑警高官真係要迫死班細路嗎?
你地為左我地未來既香港，對住班黑警連死/被圍毆/坐監都可以唔怕，仲怕咩開口要我地請食飯丫，醜既應該係我地班忌諱生活壓力，要留住身軀養妻活兒既癈中癈老。俾我地幫返你地少少啦。

入唔到

老豆養仔女 天經地義

要食咩出聲 阿叔我仲有d錢

屌 睇到喊
香港人真係好可愛

有冇搞眾籌，自己身體有事出唔到嚟發夢，想課金俾班小朋友有餐飽飯食

唔緊要嫁 真係可以拎!!!!有需要就拎

以後以一個標記為號 例如：白絲帶扣衫，代表願意捐出食物幫學生仔，見到就唔洗怕醜開口問

能量條都okay

飯糰

唔係咁多人識

屌 睇到都覺得痛

屌你，有需要就問，我地一定俾

我警告唔好有人別有用心咁假扮義士呃飯食
奉勸一句 多行不義必自斃

細路又好，前線兄弟姊妹都好，我好感激你哋每一位！
無你哋任何一個，可能我哋連發夢機會都無
每次聽到，睇到你哋有事，眼淚忍唔住...心痛自己咩都幫唔到你哋手

一日未天光，仲要一齊發夢㗎！！！
所以唔准！唔准！唔准你哋再挨餓！

你哋值得被愛錫㗎！
Love U All

各位 量力而為 最緊要保重

Agger噚日淨係食咗brunch就直踩到尾

我都係一有嘢做就唔想食嗰啲，但會帶夠乾糧同飯票畀班餓親嘅寶寶們

老子有的是錢，come on baby，食窮我

This is an order

睇到不停喊

見到有人派嘢食唔使怕羞架
拎喇！
我見到你地咁辛苦為香港我好慚愧呀
5年前我地輸
今次我地撐到底！
一定要贏！

如果平時食飯有困難既，問下人幫幫手，唔洗怕唔好意思，要唔好意思既係我地呢班無勇氣既人

呢個好野

學生全部唔好再買 要乜野講出黎就得

想食咩

請食飯真係小事，唔好怕醜，有需要真係出聲

服你

真係好想幫你地

咩都岩食多謝巴打

我日日係北角返工都冇人陪食飯，有冇後生仔女得閒肯同阿叔食lunch?

正因為咁 我地係黃絲

我都可以幫手補習

下次會 車飛真係幾貴 來回過一次海都30 問屋企人拎錢怕佢地擔心

而家太流動，分分鐘隨時要棄站。
我諗都係袋定啲嘢食派畀身邊有需要嘅人會好啲
我就好buy巴打個「光復香港」條橋嘅，我哋以頭盔作記認啦

多謝你地睇到眼濕濕 好有愛
明明你地都冇大我地好多
同埋其實真係會唔好意思 更何況主動開口問

你班細路，唔好以為咁樣係我地幫你。

我地班打緊工嘅，有時因為唔同原因上唔到最前，你地前線肯接受我地幫助，其實係幫我地贖罪

有咩唔好意思 呢個香港係大家既
大家各有各做 要幫手就出聲呀

依家d 細路好有錢個喎
個個拎住iphone

btw不割蓆不分化

你地唔准捱餓唔想令你地過咁既日子，點先可以幫到你地

唔好同我地客氣！我地係一家人齊上齊落
一定唔可以同我地客氣！有需要一定要開聲

其實我地平身都算自理到 因為平時除左返學都會返part time 但宜家每個星期都打幾次副本 而且又要升級裝備 所以係同時面對收入減少同支出增加嘅情況下先會變到手頭緊張

以我自己為例 因為我有summer sem 平日要返1-5 星期六日打足副本 所以宜加唯有燃燒之前儲落嘅儲蓄 同埋唔敢出街食..

你班𡃁仔直接問！！！大把人衝住比錢！！！

由今日開始我有番返工既動力
我冇膽量上前線 但我都唔希望見到你地手軟腳軟出去打仗 你地出得黎既細蚊仔一個二個同我食飽啲 如果唔係俾狗追都冇力跑點得

屌你地老母 full gear 狗都唔撚驚，點解怕開口問啊?
你地有 d 高我成個頭，又幪晒面，真係唔係下下睇得出你地係唔係中學生架！

開聲呀屌

買得到華御結，不如去燒味檔正正經經買個飯啦

呢到有隻話自己做大公報好正直既大公狗呀

下次見到需要咩就拎!!!!!!!

頭盔寫住food supply/畫食物logo

下次要買都搵埋啲哥哥姐姐一齊買啦

死窮撚，冇錢就開口問叔叔拎，叔叔頭盔會寫住「光復香港」，歡迎食窮我

認真㗎，食飽飽先跑得快，唔想手足你哋捱壞身體啊

出得嚟大家都係自己人，我唔會畀手足餓親，我帶得幾多嘢就盡帶

大罷工係和理非回合
好好把握機會

好心痛一定要快d好

雖然好多次都諗過放棄 但每次出到去見到咁多人願意出黎 搞到我都唔忍心拋棄一班手足 所以上面個過程變左一直loop 一直課金

好愛你地
唔洗唔好意思 要咩出聲就得
實會幫你地

全力支持

香港人太好家教反觀D蝗一有野拎就會搶

見到自己身邊啲朋友 攞曬自己啲零用錢出嚟為香港 整到自己日常生活嘅錢都冇 作為朋友我真係好想幫佢哋 但係自己仲係中學生 真係幫唔到好多 本身有返開兼職但係都攞曬啲錢出嚟 你估我哋唔想放暑假去挽下 我哋儲錢都係想開開心心去挽啫 但宜家香港有事我哋攞緊自己未來同錢出嚟為香港 點解仲有人唔明吖

如果去現場派嘢食，應該幾時去派好呢？遊行開始時，中段，定係被警察清場時？

我哋呢啲廢中無乜用，但派下嘢食應該仲ok

黐顏色memo，簡單易明，又唔會令頭盔有記認

推呀 唔准再有小朋友捱餓

多謝你地
利申餓住嘅細路

關於食飯呢個問題

唔洗啦 唔該

姐姐中學大學都係窮住過
而家出黎做野一千幾百係閒錢黎
到時帶住coupon問你地
有需要既未出身既真係唔好怕醜
唔好拒絕我地呢班窮得只有錢既和理非
我地買咁多coupon都係想幫下你地
帶得黎就唔預帶番走
到時見!

我學校嘅人好多都係差唔多係呢個情況

其實好矛盾，又想幫後生買防具
又怕你地一個勇字喺心口會去得太盡整傷
呢個可能係好多中老年嘅心聲
希望你地記住應衝則衝應退則追，唔好無謂犧牲
令我地安安心心咁買
仲有，學生唔該拎走售票機頂的錢

收到！

我要食飯

其實課金買裝係咪比較易做同有效率？
包起曬全港運動鋪嘅裝，一野車去前線比小朋友們換 咁就唔驚有藍絲濫用 佢地又可以留翻啲日常洗費。

要罷食M記呀

我仲頂到

光復香港
時代革命

真係唔敢拎驚拎咗其他人就冇
唔係冇錢食飯，而係本身唔定時食飯會胃痛嗰啲人嚟
所以隨身都有帶胃藥，有次痛起上嚟食胃藥繼續頂
唔想dum低班兄弟走

香港人加油！

其實不如定期搞十七區慈善放映會
放映期間街坊可以自備食品飲品同其他街坊share
一來可以解決食飯問題
二來唔怕有狗陷阱，因為係街坊就黎得，大把人
三來又可以keep住士氣，一齊睇片屌佢老母

大家可以諗下

同幾位朋友籌左小小錢 咁岩有地盤佬卡

想問下邊有大量地盤裝備買？ 應該買到五 六十個防毒

有咩方法或者防具可以抵擋D狗既新玩具？

好友愛

唔係大你地好多，但上有高堂下有妻堂，衝唔到，俾我地做返啲野

一陣比人影到佢地了錢，大造文章！

唔好傻豬啦！乖！我地會幫你，tg我

我係一個大學生，我冇上前線，但我屋企人同朋友比咗幾千蚊我幫前線同學買gear同食飯。我暫時幫咗幾位，有需要就tg我！唔洗怕羞！如果有巴絲想捐都得，捐嘅時候我會比翻evidence你。

啱啱比咗600蚊一個同學仔

好貴

我地大人一個月出一次糧
你地班細路唔好自己頂
一千幾百猶如垃圾

係

比班手足食飽要緊 雖然可以有其他選擇 但係M記包真係最快最方便
大家快d諗下計點幫班手足 唔想佢地咁辛苦 我呢d唔係搵得多 但係我唔介意拎自己半份糧同你地一齊挨 有咩一定要搵我地 你地要比我地幫 知唔知呀細路？

但係我哋都係有出㗎。講緊幾千蚊係對我地來講好多

你地乖唔好唔食飯 問姐姐拎 我唔食都比你食呀屌

祝樓主一世安好
各位幫得就幫呀！！！！！

出聲我地會買俾你地

求下你地，我地對你地唔住

好想買野食比班細路

孩子們
姐姐會俾飯你地吃

你地係中環既時候我落黎請你地食飯！！

大人有大做

細路唔洗唔好意思

需要任何物資，食物開口講就得，幫到一定幫，最緊要大家安全咁返學

叔叔份糧就唔係好多，但請寶寶們食餐飯簡直濕濕碎啦
記住「光復香港」頭盔，你班死窮撚唔食到我變窮撚我唔會放過你哋

香港人要守望相助，今日我地幫到呢一代
他日佢地一樣會再幫下一代
唔好要佢地餓住去打仗，仲要畀班狗打
仆街死黑警，死絕全家
世世代代都要落地獄
你班popo一定會被香港人清算
香港人加油💪🏻

多謝你地

唔好唔怕唔好意思

係我地對你唔住

比我地良心好過點啦

成年人嘅大家，有錢出錢啦

呢加一次比一次早清場
留係車站派啦..
好多巴絲都怕醜
夾硬塞比我地啦

71發夢發左15個鐘
全日剩係食左個早餐
去到7點半 餓到走左出黎去搵餅食
突然有絲打攞左個蘑菇飯比我
其實好感動

有冇新東巴絲 想得閒食個飯 ☺️ 可以隨時tg （

去面包鋪買咪得，我自己都係咁做

[突發] 海量頂級豬嘴口罩7502 濾罐60926 要人拎！！！

窮撚推

有需要出聲

屌成撚日都咁出

我冇嘢講

同意
可能手放條色帶?

Sorry 錯手負皮左
我想正皮你架

想資助小朋友返學既同我入黎 | LIHKG

好心up
小朋友，呢度有好多哥哥姐姐會照顧你地架

其實本身就因為唔敢出聲 依家仲要有埋標記

傻豬 你地得幾千要就住就住
我地大人比幾千都唔會點影響生活
我地唔想你咁辛苦 三餐都未搞掂就要夢遊

Push !!!!

唔好問啦
下次夢遊 tg組織人買麥記11蚊包500個
（免浪費、真係夾好邊個買、買幾多
後生仔敢開口就敢俾
唔敢開口隔離見到就去物資站拎幾個翻黎
塞飽佢地
打仗豈能有餓兵

推！唔可以餓親！

睇呢啲post真係覺得好warm

香港人大把錢 派哂咪再買囉
“拎咗其他人就無”呢個問題唔存在
有需要就攞！

其實真心講 有咩辦法 如果連我哋都唔出 嗰一刻就可能真係冇裝備 我唔想大家有事

買野食呢樣真係好難做得好
點交收？買邊間？容唔容易拎？會唔會比人發現？岩唔岩食？有冇食物敏感？

買裝就唔同 基本上來來去去都係得果幾間 無腦大手購入即可 而且容易存放運送 去到集合地點慢慢揀

認真撚
麥記包唔怕擺
本人試過食放左兩日既豬柳包 冇事

所有出黎做緊野既
發夢前要唱定錢或買八達通比班細佬

所有未出黎做野既細佬
我地唔會比你地餓親！
我地比5年前輸左一次
先令到你地要出後，係我地欠你
唔通我地大魚大肉，你地要食面包呀？
你唔領情都得，同我地一齊食餐勁

係咁！ 唔洗再講

派增值左既八達通就夠

其實而家派乜都預咗畀人講閒話

學生哥搭車都好貴，又唔用得半價8仔。置裝係單次性開支，食飯搭車係經常性開支，兩樣都好重皮㗎。有能力，自由揀一瓣去幫啦

I love U, Bros

記住係「玩」唔係「挽」啊，驚你喺第二個post畀人圍屌
大家同路人，我哋盡量做好啲等其他人明白，但至少我哋仲有大家

兄弟爬山 各有各做
不分化 不割蓆 不督灰

越係艱難嘅時刻，我哋越係要守護大家
共勉之

Add

多謝你地 雖然每次發夢都miss咗三餐

如果我買漢包會唔會唔食？

唔準再咁蠢豬捱餓啊 餓住肚點打

Nice idea, 流動連儂人

你出句聲
姐姐我買一箱比你

小弟之前買物資買到冇晒錢，多謝嗰位哥哥過嚟派左個蛋糕俾我食

唔洗唔好意思呀！你地想食咩我都買俾你

有無人得閒去下旺角或者北區陪下姨姨食飯
姨姨成日孤獨精食飯好悶 又成日想食好多野
搵人做下好心陪下我

biscuit無nutrients ah..
細路仔要發育，
食飯la.
食肉la,
食 d有nutrients的野la

女仔malnutrition會停經架！！

外國巴打可以點幫手？

當時year2, 而家既後生比當年犀利好多
佔領中期先開始擺脫和理非想法
而家先發現自己可以做既野真係唔多
大家有錢出錢有力出力啦

我地好多都唔可以好似你地咁全力
但起碼食餐飯都好
比我地幫你地啦

多謝年輕發夢一代

多謝

其實都係十零支 唔重

寧願你派裝
野食問題好易搞

各有各做限gear、乾糧同coupon
食唔晒帶番屋企，平日醫肚

一定會照顧你們

冇咪再補貨囉

乾糧最好
飯糰keep唔耐

諗緊揾教會幫手借地方放啲包/杯麵得唔得雖然流動性唔高，但起碼安全啲？

噚日有人幾箱幾箱麥記包派，大家都好自律，真係餓同無嘢食先攞

不過最好唔幫襯麥記

留返d錢保護自己啦 請食飯等我地大人攪掂

唔想掉低班兄弟就請你更加要記得食野啊屌！
有咩事胃痛起上黎 要班兄弟照顧埋你啊！
求下你地 真係要出聲講 我地唔係前線唔知你地有咩需要

肚餓即管開聲！哥哥借財仔要請你地食飯架啦

5年前我都係窮撚學生 當日連搭車出去嘅錢都冇 所以唔好怕羞 我發夢個時講好左齊上齊落 唔好再發夢個時帶住個N95上化學堂 我地好心痛。 有冇咩方法捐錢比學生返學上化學堂個時起馬有個豬嘴用下

Energy bar

話比姨姨知, 點先請到你地食飯呀

你地班細路唔好咁客氣啦
就算自己慳住慳住 都想餵飽你地等你地唔好餓親
你地食唔飽手軟腳軟咁上場 點樣頂落去呀

每次打完機都只係番到去食個公仔麵就算數
平日都冇咩錢食飯 買道具果d已經洗左好大筆
已經去到山窮水盡 户口得番100蚊都冇 睇到咁多人肯幫手真係好感動

夜嘅話就塞一兩百比夢遊人士搭的士走，唔好再要佢地搭狗鐵比人打

我會買定8達通去派 每張2-3百，你地見有人派唔使怕醜去拎啦，自己兄弟黎！！

姐姐我大手買飯糰，會痴張飯糰貼紙係背郎，肚餓唔洗怕醜，即管同我講就得😭😭😭😭😭😭😭😭唔好挨餓

每次唔係太肚餓都唔會拎 想留番比更加有需要既人

下次出黎買定一大堆老麥包比你地

屌你老母
( Show Blocked User - 腳門員迪基亞 )

我都係咁話 琴晚發夢前線既裝完全唔夠 好多都係戴住N95 無頭盔

所以有心人，千萬不要問乖仔乖女資料，免得有野狗扮家長。

全屋企日日屌9我

喺度同大家素未謀面 卻感到無比溫暖

簡單啲：需要幫手既小朋友，黐顏色memo係頭盔，簡單易明，又唔會令頭盔有記認。我地見到就自己埋去塞幾張餐飲卷/現金卷/西餅卷(千萬不可俾現金！）去佢地衫袋褲袋，咁佢地又唔洗怕開口，我地俾完就走開。

姐姐我要野食

一定要出聲如果要人幫！

各位學生哥搵哥哥姐姐幫手冇問題記得起一起佢地連登ac 底先保障返自己 ，起馬唔好信d p牌先。

有需要留tg比我,我想資助窮學生食飯同埋買豬嘴上lab堂。

我要搵好多好多錢
然後養起曬班細路
我要佢地個個有野食有野飲有裝帶
唔好再捱煙食棍
我要佢地個個冇穿冇爛咁番屋企！

畢左業出黎做野冇幾耐
以為搵工賺錢係俾自己買衫買鞋買化妝品去旅行食好西
今日先發現個D野根本全部都唔重要
我對你地唔住你地勇敢過我好多

我唔係細路，我都好肚餓

HSBC強積金久唔久會打黎話有$50現金券拎, 如果遇到記得即刻去拎
咁又會多左個現金券生產來源

上網睇到咩明明肚餓又唔敢攞人地既漢堡包 睇到我都眼濕濕
五年前仲係大學生 中過彈 訓過石屎地
到今時今日出左黎做野 初心仍然無變
我地係同伴 戰友 有咩需要 即管出聲
總之我地齊上齊落 唔駛怕 我 地 係 戰 友

但我唔建議大家買快餐店/要即日食既食物 怕做成浪費 買d放幾日既包呀瑞x卷果d，現金卷都好好！

真 無錢既出聲 我會撐你地

push, 其實香港好多有錢人

哥哥近想搵人食飯
個個都托我手踭

姐有的是錢
唔好同我客氣！

建議直接買乾糧 水 飯盒 話買多左請你地食吧
換轉係自己都唔敢出聲開口問其他人

推呀！一定要幫手！

小朋友

睇到眼濕濕

最大問題係班細路肯唔肯出聲要..
好驚佢地唔好意思又怕尷尬

當年雨傘我仲係中學生，而家讀u有返parttime都用左八成錢買物資 我唔食d細佬妹都要食，家姐請你地食

下次買一大堆蛋糕塞落學生度

緊係一齊食飯大家都開心啲

我都準備左現金券 但再諗諗又驚比狗見到
又驚的藍血人影相 又話我地的小朋友收錢

求高見

光復香港
時代革命

其實我哋唔知可以點俾人幫 我哋一直都係靠自己 本身打算如果自己真係有咩事就飛先 結果為咗升級大家裝備 宜家有咩事就係咁先

睇到呢啲post 好心痛

有無窮學生同我一樣想得閒去自首下唔小心衝咗紅燈 然後食佢地啲飯？

我prefer買一大堆乾糧，寶礦力攞去前線

真係每次見到都心痛

發夢收過一堆零食,乾糧, 飲品之類
但係企咗3-4個鐘都冇10個人嚟攞過野食
唔知係唔好意思定當時氛圍令人冇食慾

Me 2！
唔食飽點玩「勇者鬥惡龍」！

肚餓一定要出聲啊

真 5年前睇住手足比狗咬走我剩係救到一個
從果刻起我就去左做gym 我同自己講過冇人再可以係我眼前拉走任何一個手足
依家發夢雖然唔係再好似5年前咁勇企頭排
但點都會企第3 4排拉住前面d手足
原諒我人大左顧忌多左搞到企唔到最前陪你地

氛圍
帶豬嘴食唔到野
同埋坐低食野 見到手足搬搬抬抬，就唔會再食，點都係幫咗手先

係呀，肚餓要出聲，唔洗怕醜
陣間餓到腳軟比狗拉返去點算

最低中咗六合彩想請吓人食飯開心吓

唔好意思攞

小朋友肚餓要出聲呀
一萬幾千對我哋啲80後嚟講真係散紙嚟
就係我哋5年前輸咗先搞到你哋咁

對唔住啊 唔好意思去攞
驚其他人都要

Push!!!!

有諗頭

唔准你地肚餓！

我要食飯！

推爆佢！

勇武行先

求下你哋 俾我哋請你食

感動到喊 多謝 我8月都會出去反pt 出糧個時我都會用黎幫助其他人

加一
期待緊出糧果日

五年前仲係學生,依家出左黎做野。睇到原po最後真係喊左出黎。
五年前我地輸左,未輸到一無所有,不過呢五年間我地好似比政府滾雪球咁愈輸愈多。
五年前後由讀書變左做野心態真係唔同左好多,依家真係好難好似以前咁投入。本身唔係勇武料,屋企環境都唔容許自己冒險。最多所有和理非活動都盡量參與,盡量有咁耐留咁耐。
你班細既記住,有人比錢比野食比裝備你地唔好唔攞。出左黎做野既人一千幾百買自由其實好撚平。你打機都要有隊友幫你回血回藍啦,唔好諗住唔收得錢。幾多香港人無膽無能力再好似你地咁出黎,我地無技術又想贏咪要課金lo,我地出錢應份嫁。

2個豬柳強=1個燒味飯
幫到2位兄弟定幫1個 我會寧願幫多個 一個都不能少

仲有樣野叫bitcoin, 香港有幾部atm機可以拎錢, 只要電話個2維碼可能拎錢, 唔洗証明文件, 雖然蝕左好多滙價, 不過可應付不時之需

仲有可以拎去網上買gift card, 去Amazon 買gear都得, 怕最後連香港買gear都無貨

85大罷工，全港接力。

前線一直都辛苦了，
所有人既努力唔會白費！

推

(物資)珍惜物資同時都唔好亂買!!!!!

推！ 香港人加油！

其實6月至71都有人傳大量豬柳強
非常實用
唔怕入餐廳俾cctv影到除口罩
但七月唔見有人傳

利申630到71食咗四個豬柳強

各位小朋友千祈唔好亂出去同陌生人食飯！！

我地唔何再以損失任何一位勇武派巴絲
勇武派先暫時休養生息 和理非接手 大罷工 不合作運動！！

錢無左可以再搵

食少餐貴野，買少件無謂野唔會死

好心痛你地禁細就要出錢出血汗咁走上前線

心痛你地連飽飯都食唔到就要擋係人前對抗班人形畜

至少比我地依d所謂出左社會既人

即使冇勇氣走到最前線同你地拼肩

都可以為你地盡多幾分力

你班死𡃁仔 又要同屋企人嘈交又要比屋企人封鎖資金都 仲要拎平時死慳死抵嘅雞碎零用錢出嚟 你哋係咪想比我哋逼你翻屋企啊

唔俾唔好意思!!!!
要校巴, 要裝, 要衫, 要野食, 要m巾, 要人陪, 要乜都好出聲就有!!! 一家人怕咩醜!!

有啲無紫菜既ok嗎？

5年前你地冇輸到 係你地幫我地打好根基 先令到我地夠膽企出黎

真係搵唔到第二樣野係$12有包有蛋有肉仲要頂到肚, 送錢比中都想比前線飽飯先

推
點樣可以安全幫到義士

你班細路無錢開飯出聲，唔准有人捱餓，餓住點打機？

請真係冇問題…最怕有d乞衣出黎呃飲呃食

岩岩都 睇左，都思考緊。
有無其他好d 嘅方向？

屌你老味咁撚識講野嘅

學幣少企高啲 跌錢落街

有需要就攞啦，物資就係咁嘅用途，當幫手係走鬼果陣唔洗拎咁多嘢

尋日係銅鑼灣做物資鏈個陣，都有好多家長黎問我地洗唔洗食野，個陣5點幾6點，佢話麵包鋪就快關，想買啲麵包俾我地。
我地個陣就答左唔洗，因為我地真係無心情無胃口食野。
加上點存放都係一個問題。

如果真係有心嘅就買下啲現金劵/8達通
或者多啲關心身邊嘅同路人
多謝你地！

只幫學生 錯極有限

好似冇乜飯團冇紫菜
但如果即日食問題其實不太大
少少淋左相信細路仔肚餓起上嚟係唔會理

你地究竟鍾意食d咩架

雪芳蛋糕好似有d乾
豬柳強可以擺幾個星期都唔變壞
飯團易壞唔准要呀

唔知的話，我就是旦去個d日本零食鋪睇下有咩獨立包裝蛋糕 / 麵包小店買d無乜肉餡o既包
飲品就水啦，又健康又多用途

btw, 每個人都買d, 唔好買太多
如果唔係實浪費
派唔出記得食返 / 請其他街友食

你得出得聲，哥哥姐姐一定幫
唔好怕醜

推啊

究竟點先幫到你地

真係好感動 但係我哋都唔知可以點接受你哋嘅幫忙 更可以有比我哋更需要嘅人

不如各區定個位置 大家去派或拎都方便！

之前試過去M 記買幾個包
但個個都話自己唔洗 叫我派俾其他有需要既人
最後拎左去物資站

屌你班細路
肚餓又唔撚出聲
我唔撚理
聽日買定一堆發達通入定錢
到時見細路就塞
理尻你哋買嘢食又好搭車入好

成日餓住攪撚到我哋啲癈中唔知點幫
真心嬲到喊

我日日食，限定款可能無紫菜，想呀仔呀女一人一個飯團同m記包頂肚

收皮啦，見到普通一個小朋捱餓請佢食野都有錯咩？ 由9得佢地講囉

會益左d廢中

你地餓親嘅話條線就少左個! 手軟腳軟捉咩精靈屠咩龍啊? 發夢啦~
我地後方唔夠都會有辦法搵補給, 但你地前方只能靠我地後方補俾你, 唔通要你地自己去買? 有空檔不如坐低唞下~ 要信我地, 我地存在就係為你地補給~

撚識講野嘅

北區都有巴打可以幫手
可以比你睇員工證證明非警犬

哥哥姐姐一定幫你地
唔使怕羞 出聲就得

5年前我仲係讀緊中學 果陣時我乜都做唔到
罷課？我仍冇勇氣同屋企人講
5年後我能夠做到既 就係要企出黎
冇你地我真係唔會咁有勇氣

整個corner寫住失散人士會合處

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

得力素
聽講好有！

如果有喱d仆街，佢一定死全家！

點解我唔見冇紫菜果d嘅

反而最近見有新出大舊飯團，但貴d$33
有米d嘅大人可以入

+1 tg我我可以出示證明 但代價就係要陪我食大餐

其實大家都好想幫助（只係出小小力🙏
不如大家各區定個位置 想送的唔使到處走 有需要的可以過去
你地唔使唔好意思架 相比你地的付出 我地只係好小 大家一齊努力💪

香港區，有需要可以揾我！

幫推

乖 姨姨請你哋食飯

有嘢要出聲啊你班𡃁ken，we got your back!

班藍絲正一乞衣又無恥
有咩做唔出

唔好tg亂咁約人
都唔知係人係鬼
一出去畀人圍捕就係咁先

派香蕉、蕃薯可唔可行？

加油啊巴打

我向金鐘買有丫咩豚肉拌飯呢期

大個啲果個7月限定

香蕉好有用 但易爛

經過海富天橋向下望，會好容易入神
然後諗返5年前坐係下面，以為有好嘅結果，但咩都無嘅失望😞

送100個華御結去

自己作為一個學生
我又好懶咁唔搵工翻
不過每星期有幾百蚊零用
但有時食飯已經無左一大半
呢個半月仲要因為發夢買Gear搞到淨低啲錢都無埋
有時唔夠錢食飯或者買野都要叫朋友比住先
發夢個陣間唔中見到有人派飯派野食都唔太敢攞
有時發夢仲要餓左全日
好多謝你地
不過到時我覺得我都係會怕醜唔敢攞

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

有冇人教吓我 想Amazon買 但會唔會太可疑

其實有冇匿名方法

仲要搞清楚食店係藍絲定黃絲…一陣中伏

係我地呢班廢中麻煩緊你地，所以唔使唔好意思
俾機會我地出少少綿力

派錢俾人影倒又玩看圖作文，俾八仔好過啦

唔緊要大家中學生 我仲有小小錢可以請你食飯 大家一齊傾下

5年前係我地打輸咗，今次比我地做返d野

自推

你班細路究竟中意食咩 姐姐乜都買比你地呀
知你地無心情食飯 但有咩你地係發夢個陣想食架

其實都係一樣 因為之前我set街站試過

其實現場真係唔會有心情食,
因為情緒仲係好緊張
走左先會開始覺得肚餓,
會唔會係現場搵定幾間CAFE開到天光咁仲好

好似尋晚陳志全都訂左間CAFE開通宵比人休息食野用
仲有北角有間COFFEE SHOP,山林道都有鋪頭開比大家休息用

(將買地鐵飛剩既錢拎定去呢幾間鋪)

作為上班族嘅我地，一千幾百真系唔系錢黎

各位小朋友千祈唔好亂出去同陌生人食飯！！

不過睇完尼個，我都思考緊點做先最好

屌你老味 一係你幫我地手派 自己M兩個包 ok?

最好係買野食物資
現兜兜俾，一陣又有人影相作故仔
不是一件好事！
最怕有人騎劫利用善心去厄錢

咁即是8月冇了
Sorry散播冇用資料

佢每個月都換款
1/8睇下有咩先

前面有人話飯團易壞
但即日食係ok嘅
Dede同妹妹消耗咁多體力
有飯落肚其實都好

唔明點解會冇錢食飯

唔想拖大家後腳
利申次次ready好先出嘅後排和理一名一

光復香港 時代革命

好容易俾警察逗，一獲熟

如果有人派你一定要拎唔使怕醜

咪客氣，你拎左對方先開心

陳志全
Lgbt嘅人果然有良心d

係沙田有人派包俾我食嗰陣真係好感動

有派既你就攞，無既就再圍開下哥哥姐姐啦，唔洗唔好意思架

佢哋因為要用晒啲錢買裝備所以先至冇錢食，所以買裝備比佢哋先最重要

見到細路仔細路女就主動行埋去問佢要唔要啦

幫手推！[香城online]傳令兵的技巧和心得

拖你老母，大家自己人

你個名 笑左
幫推

唔好咁諗～
只係我地想請細路妹食飯姐

佢哋因為要用晒啲錢買裝備所以先至冇錢食，所以買裝備比佢哋先最重要，直接買裝備比佢哋啦

..

擺喺度就係等你囉
唔通等到鋪塵
你需要攞去左去用
我真係會開心㗎

唔使理記者，人哋專業，背囊乜都有
攝記都會換班
理掂自己先！

唔駛驚，你攞既時候，呢個行為同時都係鼓勵緊其他有需要既兄弟主動求助啊

(已假設+相信: 兄弟們都唔係貪得無厭之人黎既)

對唔住，姐姐細膽，無勇氣上前線。比個機會我地幫下你地啦

推
我能力有限 盡量幫手

幾間啦,尋日開鋪提供休息差電一樣貼晒出黎FB,咪一樣
爭在係已經比定錢老細,義士到時可以叫埋野食唔駛無錢食飯

大家一家人怕咩醜 傻豬
你做左好多人唔夠膽做既事
比機會人感謝你啦

收到 推

買飯卷

可唔可以派蕉？馬拉松都係咁。

多謝你哋

需要幫手既小朋友，黐顏色memo係頭盔，簡單易明，又唔會令頭盔有記認。我地見到就自己埋去塞幾張餐飲卷/現金卷/西餅卷(千萬不可俾現金！）去佢地衫袋褲袋，咁佢地又唔洗怕開口，我地俾完就走開。

有朋友一次過買左30個3200叫我拎出去
我諗緊點拎住一大袋野出去而又可以避開d狗

香港人 加油

好多alternatives點解一定要m記包？

怎樣可以幫，請教教我們

一係去其他裝備post 問下，例如：
[推到全人類有豬嘴] 百幾蚊就100%防! 豬嘴攻略(連最新實測數據)!!

借位
[全世界尤其前線同我入嚟！] 煙霧彈嘅原理同清理方法

等啦

傻既咩 d野你唔拎佢唔拎 個個都唔敢拎最後就會掉
你唔洗怕因爲你拎左而搞到其他人冇得食
因為d野食見底就會有人出去再買返返黎
所以下次有需要一定要去拎
依d係大家應得既野黎

我意思唔洗執著係咩野到 幫到班手足就ok 都唔一定要係M記 其他都得 總之幫到班細路就得

停

唔好咁啦巴打，我地多謝你都黎唔切。俾我幫下你。 tg wearehuman11

入落信封/利是封比佢地
我諗心理上對佢地會好d
你直接比500/1000佢地見咁大張唔敢收，入左既話佢唔知係咁大張，佢會等你離開左先拆，到時想比返你都比唔到

買快餐店現金卷放物資站可不可以

其實搵唔到一種可以保護到自己嘅方法 我哋都唔會出嚟㗎

唔洗唔好意思，希望可以比個機會我幫下前線

班小朋友真係會被呃出去拎coupons / 食飯
唔該大家提醒佢地
唔好送頭
Mon post 狗 死全家

唔好見人唔攞你就唔攞
有時 d人遲出黎唔肚餓先唔拎 打仗都有話糧草先行 唔飽點長期作戰

可唔可以放低d餐廳coupon俾連登街站，然後巴打絲打去攞呀

安全第一

dklm 一鑊過清算2014到2019, 成撚日陰啲陰啲搞小動作，忍你班契弟政府好撚耐，唔出聲以為個個都好gur你

如果要發夢嗰陣派嘢食 我覺得ikea啲熱狗都幾抵買 7蚊個 而且銅鑼灣都算近 最緊要 大量貨源

利申 番開Ikea

即管開聲!!!無人會笑無人敢笑!!!
呢D係我地尚可以為你地做既事之一!!

你下次見到一定要出去拎
食唔飽邊有力？
真係好想屌尻你
係咪要激死啲哥哥姐姐

今餐我嘅各位同路人

各位小朋友千祈唔好亂出去同陌生人食飯！！

向面交食飯說不
分分鐘有人想請你食皇家飯
世途險惡 請好好保護自己嘅身分

其實應該係食完煙嘅反應黎 噁心嘔吐都係
不過係現場其實真係無乜心機食。。。根本緊張就feel唔到餓

我仲過得去，讀書d loan仲可以頂到一陣
你地去幫下d中學生啦 無收入得支出 屋企人又唔支持真係難頂

但好似唔方便拎走?
印象中係紙包住

唔係唔想俾你幫 但係我哋都唔知要點樣俾人幫

係用紙包 所以可以拎個盒 裝起佢 一車車運走

袋住先遲d食啦乖啦

有咩辦法可以請到班細路食飯
到底除咗老麥仲有咩地方有餐券

一車車運走實畀狗咬
唔好呀

有識認會好危險

記憶中有紙皮盒比嘅 唔知行唔行得通

你地想要sponsor gear 定開唔到飯？

發夢成日問人有沒水，但唔係自己喝係用嚟淋彈好似有啲曬咗水

有錢出錢 有力出力 ！ 齊上齊落,爭取訴求！

有關資助問題請集中一個post討論
麻煩整合幾個post成為一個
讓位比熱門其他文宣/罷工post

買香蕉都幾好 發夢有人請過我食 本身血糖低暈暈地 食完即刻見效

真係要出聲, 唔係我地班廢中唔知點樣可以出一分力

可能哥哥姐姐主動問下d小朋友食左野未
要佢地問好尷尬咁
或者買定d熱食派比有需要既人食都好?.....

［理性］輿論消化唔到，真相唔夠時間尋找

麻煩各位推推，想比前線知道

你地啱 唔好再推小心為上
始終真人見面好大風險
我明白好多人係真心想幫
但好多時好心係會俾人利用黎做壞事

唔肯定
等有人confirm 再買都唔遲

當年中五 只係做到物資
雖然依家仲讀緊year3但出錢同出力

其實都一樣 你哋想我哋點去接受你哋嘅幫忙
我覺得大家都好好人
但係我哋都唔敢 輕易去接受一個人嘅幫助
我明白大家都好想幫我哋
我睇完呢個post都喊到收唔到聲
但係宜家冇一種可靠嘅方法去接受你哋嘅幫助
我哋都唔知可以點做

真心見到我一定請.成班來我都唔怕,香港人唔係咁孤寒

求下你地比我請你地食嘢啦好無

買埋野飲囉，袋幾包紙包飲品，或者帶d糖比容易低血糖既手足食

發夢知道你地為我地班廢中走到咁前
請好好接受我地嘅好意
係我地應該做的

Btw 唔好面交食飯
隨時係有人想請你地食皇家飯

唔好俾現金，俾班on9影到又話有金主又乜又柒，大人帶物資

八達通都唔得 之前試過🤦🏻‍♂️

多謝你🙏🏻

香港人加油！！

要咩即管出聲，廢中冇咩多錢最多

真系停一停
諗一諗
好易好心做壞事

好心痛
點解而家出嚟抗爭社會嘅全部係班小朋友同大少少既年輕人

知己知彼 百戰百勝
[集思廣益]香城online小地圖app

發夢前線都多糧
物資站有咩野缺要出聲 我諗一出聲下個禮拜會多到收唔砌

感動

多謝你地
我自己有時買物資都會買多少少
例如退熱貼，眼罩，頭巾呢啲相對無咁貴嘅
見到有手足要嘅都可以比到佢地
大家互相幫助

唔係博同情
但係想你哋知道
其實真係有好多人等往你哋幫

我同我朋友27號發完夢 病咗
佢又唔捨得睇醫生 跟住我哋就一齊買一盒必理痛同埋必理咳 頂住
然後28繼續出嚟
到今日終於好返得差唔多

我唔想再有人 好似我哋咁樣做理啲on9野
唔該你哋幫下其他人

真係要出聲呀，怕羞唔方便開聲就俾啲signal, 舉吓手，拍吓個肚俾我地知呀。 下次會買定箱寶礦力出黎。

扔晒入邊d餅,拎個罐黎cup住d蛋就有用

8月5日大三罷

不要說 推 試著說 8月5日齊罷工

唔接受即係唔當我地係戰友

有人suggest 百佳coupon . 一來唔係錢，二來面值細，三來可買野食/水/mask/保鮮紙等。 叫做多d用途。

因為我地大人唔爭氣

唔洗怕醜，大大聲話比哥哥姐姐聽
我地一定會幫你
聽到有人冇食飯真係好心痛

因為大人係廢嘅，唔爭氣，我就係大人。

肚餓一定要出聲 我唔敢上前線更加唔好意思
下次發夢我買定一大堆乾糧去
但心入面唔想再......

大人好似你個名咁

你地唔洗咁講 如果有家室
點可能話企出嚟就出來嚟
正正就係我地有任何負擔
先可以做到依D野

唔好再買必理痛咁傻豬
1 佢地唔理繼續cctvb落廣告
2 必理痛過左專利好7耐 藥房大把有得賣又超平 話唔要brandname嘅就得

真心一問 如果得自己一個買定多啲水同乾糧黎派 當係流動補給可唔可以 另外杯麵比佢地拎返屋企食可唔可行？
實在唔忍心見到班小朋友咁樣

雖然我唔算細路，今年都19
而家叫做有返下part time
但如果可以既話，都想請你地幫手買多幾個濾罐。
百零蚊買到個咀 問題不大
但係啲消耗品真係會有小小壓力

五年前我地失敗，五年後我地好多都多左包袱
但都搵到少少錢

您地班𡃁仔𡃁妹咪撚同我地慳呀！

我自己本身就冇
但身邊唔少人有
覺得好慚愧
要細路仔企出嚟流血

當然可以
各有各做呀

經濟唔太好嘅小朋友袋番d錢

簡單方便支持學生
買張全新既
普通版八達通
每張$150
已經可以支持學生
走時向閘口俾學生
回程車費$25食飯$50
下次食飯$50用到負值
退票$22再買單程票去
俾學生返去可食餐飽
下次食飽有錢坐車去

麻煩閘口買票既改下方式
唔好再買單程票
轉買八達通俾學生
d錢留返俾學生食飯啦
大人既自己買張八達專用
用完去退再買過張新既用

其實我已經出左黎做野，但係因為生得細粒又戴口罩睇唔到樣，所以都似讀緊書。

果日發夢去五金鋪買頭盔同眼罩，突然有個男人俾左$100我，叫我幫佢買個，我以為佢有咩特別理由唔買得所以好自然講句好呀就拎左，點知原來佢意思係幫我俾個頭盔錢果刻真係好感動，香港人真係好有愛，平時我心目中自私自利計到盡嘅香港人去左邊？最後要格硬塞返錢俾佢

爸打多謝你

小心藍絲廢老黑警出嚟r
畀到前線就好

唔驚既 拜託袋走自己套防具
真係驚俾狗咬既
麻煩要棄置防具既丟去啲可回收地點
唔好丟喺地鐵同商場 試下丟喺街又好草叢又好
你地丟去私人地方 事後物資手足好難回收
巿面上防具已經越黎越難買

麻煩幫手宣傳

其實我想知班小朋友平時唔係發夢日子有冇需要 我相信發夢嘅時候有好多有心人都會主動捐物資/糧食，但我爬一爬文好似有啲小朋友洗晒啲錢買物資、平時都食唔飽

係濾罐真係好貴 之前仲戇居居比人劏左筆

咪話左普通版都track到

只要你肯出聲就得！大把人爭住黎幫
總知有咩要就講 唔好怕醜 知唔知道

我分享下啦
我本身都有返開兼職
淨係維持自己一個都OK
但係我有好多朋友 佢哋俾屋企斷米
冇飯食 又冇錢買裝備
我唔忍心揼低佢哋
所以其實都用晒啲積蓄
有陣時仲要搞下街站
仲要影印派傳單

不過有個出嚟做緊嘢嘅朋友
佢知道咗之後 佢間唔中都會支持下我哋

如果你真係想幫我地
就睇吓身邊有冇人出嚟
幫助下佢哋

我哋係唔會白白浪費你哋嘅支持

普通中學生一個

細路 哥哥姐姐支持你

阻阻大家 開左個整合post
幫幫手report d藍絲 保護前線

[整合］［後勤戰士急入］

我地要行多步主動去比野食同物資d細佬細妹！！

唔可以比班畜牲有機可乘去用比物資去呃佢地！！

要用我地既方法保護佢地！！

你老味！呃𡃁妹𡃁仔死全家！！

其實而家唔同之前 每次情況都好緊張
食野時間其實好奢侈

剛剛看到fb有個組

記得唔好約陌生人出黎拎任何野同食飯

到時會有人上前線派

如果大家仲有咩問學生/前線 就pm我

開心樂園餐行動 頂住先 會再想方法的

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

學生表示真係好多謝你地咁支持我地 好感動 大家一定要加油

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

東區哥哥力招飯腳😃

其實發夢時有人派包既話，我地係吾敢除口罩食，所以coupon之類，可以自由選擇幾時去食

八達通呢頭買轉個頭就退會食手續費

如果大家有咩想傾 有咩唔開心 想幫手但唔知邊度入手好 都可以搵下我㗎
放心我唔係狗 只係一個普通嘅中學生
有咩都可以放心講出嚟 我會每日清對話 保障你㗎
尤其是發夢企前面嗰啲呀 （其實係我都想有人可以陪下我傾下）
你唔係得自己一個㗎

新ac嚟㗎

有咩問題

瞓先 聽日起身在覆你哋😊 有咩可以講低先😊

攞完錢唔做嘢🙃

其實發緊夢係唔敢除口罩食嘢㗎飲嘢都要用飲管

好多人都冇心情食諗起班手足仲係前線對抗狗狗真係幾餓都唔想食

用法
發夢專用
回程車，食飯
飯飯，退票
買單程票

我都覺得
單程票加麥記卷最好
但好多反對食麥記
但夜深重有咩餐廳
除左七仔同麥記

啱啱U grad，搵緊工做廢青，反正收到垃圾政府嗰4000，一於攞嚟買飯俾d細佬妺食
利申：啱啱喺街度好唔爭氣咁忍唔住喊咗出嚟

發夢果陣真係唔敢拉低個口罩食嘢
見到咁多人話幫我哋 好感動呀

怕咩 香港人冇乜嘢多 淨係錢多

呢場運動一開始喺夏愨道已經比班細嘅係咁問：
要唔要水？食唔食野？
一路問一路拎住d野食野飲跑來跑去⋯⋯

下次到我地黎做返呢d野，
希望可以除低口罩相見

ps 會買裝備coupon去現場派下，
無膽去前線，只可以做到咁

就算屋企人屌9你，呢度都仲有好多兄弟姊妹支持你，點都好，齊上齊落，大家一齊行落去啊

個下對住個包真喺呆撚哂，係咁諗無食過嘢就食啲，最後就收皮，情願一直乜都唔食，少飲水，先可以保持十幾個鐘唔去廁所

土魷做緊嘢

前線有飯開有裝備
大人有錢出有幫手

[急推］HKTVmall員工助養小朋友計劃正式啟動！

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

[窮學生] 我只需要你地管理好物！資！仲有上！前！線！

突然諗起買關東煮 魚糕個d o唔ok

等我地課金啦

錯手負皮左

班仆街真係籌完錢唔做野 食人血饅頭

其實唔可以咁講，大人有負擔，細路有前途。 要計，前途重要。 大人唔岀始終係講唔通。

利申 : 好廢嘅大人

問緊了

咩組織

唔可以你班友下次全部同我食野飲水去廁所
我知係好難 尤其係搵廁所 但唔食唔飲點會有力

咁多年來，我一直都覺得香港人好冷漠，只顧自己嘅利益，但係呢個幾月我見到好多有心人捐物資、放低散紙、買車飛八達通派、義宿同義載等等，出錢出力咁幫同行者，真心好感動同respect
香港人一齊加油，不撤不回，堅持五大訴求！

其實八達通依樣野好危險

發夢聽到有人話派八達通，我就建議能巴

搏係自己既決定 唔好意思麻煩其他人

即係唔當我地係自己人啫

唔會開到口講...

家長麻煩買文具去山區，一人幾件，唔犯法的

或者帶d處理好既生果，用密實袋帶去，一袋袋咁比人。

P牌大直路推爆！

我都想知
記得之前佢地都有搞眾籌

溝女又識直接一野拖住人隻手，比物資班前線仲撚洗要問人，你同條女打茄輪洗唔洗問準佢先呀? 見到d後生嘅就直接塞比佢地啦
其實乾糧餅之類好難頂，大部分人其實都係大量出汗同埋要滅煙所以缺水，如果條件許可，請盡量比d濕嘅野食等佢地可以快速擺入口，能量啫喱之類

推爆
光復香港 時代革命

叉燒包幾好食...

如果真係要幫得有效
唔好係發夢既時候買野食過去
因為前線個種氣氛 手足根本唔會有心情去食野 更加唔會除低gear去食
所以如果真係要幫 就買d coupon m記惠康百佳個d coupon
係走既時候可能係地鐵站派
等手足有需要既時候自己去買黎食

不過都係個句
前線最缺既物資係人

有無人有幫助山區小孩既link，想幫下手

tg link

好正常，狗先唔洗食野

大家好啊我group左一班飯堂職員
每次運動日嘅食飯時間都會派飯俾一班小朋友
最近收集咗一啲餐券 繼續做飯堂嬸嬸
留底聯絡就有職員派飯 🙏🏻

好彩平日屋企有時都重有住家飯食
冇住家飯嘅日子真係咬兩塊生命麵包就算
老母有俾零用 攞去買曬gear又唔敢再問老母攞錢
所以買左兩大條生命麵包放係房當3餐算
我應承你地老母俾左零用個陣我去食飽飯先
有剩錢先再買gear
希望哥哥姐姐可以幫啲比我更有需要嘅人

連登真係好有愛 多謝你地

想問幾歳先算細路？
真心想知驚自己年紀太大
我18歲

屌你啦 要咩gear同哥哥姐姐講埋啦

食啦 唔好兩頭望

其實好多時都食唔落乾糧，本身打仗無食慾，所以買好d水動樂比人飲都幾好

自己都係學生 已經課到卡數只係還到min pay 但如果大家比錢 我相信大部分學生唔會收 幫手買下物資/乾糧會好啲

發夢見到好多中學生好細個 唔知點幫佢地 仲好多係自己一個人去

大家有無諗過想幫小朋友個d直接留tg?
可能佢地小朋友冇email注冊到acc而留唔到佢地tg
純粹建議,勿屌

【攪珠遊擊戰】攪珠系統 (公測版 v1.0) 上線喇!!!

全港18區警署轉轉盤上線喇!!!

香港人加油

叔叔會係禮拜日準備好好味嘅三文治同烤肉飯糰畀大家！

夢遊想食好西嘅小朋友請你入黎！

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

都岩 有冇小記號 低成本 可以用完即棄唔洗比狗逗

Push 幫到一定幫

有心嘅話，幫手廣傳開去
唔理你同唔同意我講嘅嘢
入面條短片好值得睇
[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

唉 六月第一次去送物資 一架車六個人 四個都係中學生⋯ 前一晚溫完書 第二日考完試即刻出去發夢聽到心酸

要唔要呀？包多兩packs filters

唔準，留嚟畀自己用，畀哥哥姐姐叔叔阿姨幫手啦

我呢2日唔會去發夢啊，想比更有需要嘅人啦，多謝金主家長

tg @malteserss，可唔可以同我傾吓計？

有咩可以幫到你？